[如何破解]考慮最壞情況 共產黨嘅黑暗兵法

我現時最擔心一樣嘢
我覺得共產黨有可能
會搵個死士 可能本身已經生cancer或者全家俾人要脅
再求奇搵個人扮示威者 隊撚死佢 然後走返大陸
到最後就入晒我哋數

今日已經見到有條片有個on9自己扮俾人推落樓梯受傷
雖然未出現死人 但絕對有可能即將出現

事實上我哋無可能夠佢哋手段黑暗卑鄙
哩樣係我考慮到佢即將使出嘅一擊

公子送頭，黑暗兵法😂😂

我覺得佢哋已經準備咁做

無視就okay

我估係暗殺林鄭或其他高官個仔女

=================
不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

共產黨有乜嘢係做唔出？
係手足太正直，所以先會對共黨嘅陰招 （假新聞，鬼，插贜，嫁禍）咁驚訝

已經做緊，對策就係謹守和理非 （一定有鬼出黎用不割不分造成人命傷亡）

去到呢個時候，表達清楚和理非原則，堅拒任何無理既暴力就係完美對策！！！

推

[black]誠邀加入暗黑文宣部，超連結將於1小時後無效
[/black]